討論要唔要果1皮野 根本就係市政府陰謀

我自己睇
討論應唔應該要1萬蚊
根本就係跌入左市政府設既陷阱
建制出嚟爭取成功都係做馬騮戲 聲東擊西
真正用意係表決果陣
令到喺議會投票既非建制陷入兩難

唔派1萬蚊又死
加錢俾市公安又死
最終結果係點都俾人鬧 分化 咁樣令建制最終得益

建制雙贏 非建制雙輸
狗到爆

再者
你估你真係犧牲果1萬蚊 佢地真係唔俾錢市公安咩

繼我話 有冇1萬蚊
最終咪又係投票結果決定 都唔係市民控制
派唔派1萬蚊 I don't fucking care
議會鍾意點投咪點投囉
冇就 哦
有就 哦，thx
大家愈care得少就愈好
避免非建制從內部分化

總之
大前題從來冇變
自己人 無論投贊成反對棄權 不割蓆

民主派應該投贊成票

訓唔著入黎傾下